{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013210",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002026727?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양 토담펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は14:00で、チェックアウト時間は11:00です。 基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますし、同様に払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間は、他の利用客のために遵守してください。 客室及び周辺の施設を利用する際には、毀損や紛失に注意が必要であり、宿泊客に該当事項による損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙時に指定された場所を利用してください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由により全額払い戻しができます。 また、ペンションの期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合、予約は自動的にキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 ペンションでは個別バーベキューの特典を提供し、バーベキュー場所では炭とグリルを提供しています。 インターネットはIPTV/WiFiを利用して素早く便利に楽しむことができ、フットサル場も利用可能です。 駐車が可能で、近くにはナムチョン渓谷とハナロマートがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室および退室時間は他の利用客のために遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺の施設を利用する際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室及び周辺の施設を利用する際には、毀損や紛失に注意が必要であり、宿泊客に該当事項による損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で何か調理できますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙時に指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "騒々しい行為や飲酒はできますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生することがありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由により全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約がキャンセルされる場合がありますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合、予約は自動的にキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの特典はありますか？",
            "answer": "ペンションでは個別バーベキューの特典を提供し、バーベキュー場所では炭とグリルを提供しています。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "インターネットはIPTV/WiFiを利用して素早く便利に楽しむことができ、フットサル場も利用可能です。"
        },
        {
            "question": "近くにはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "近くにはナムチョン渓谷とハナロマートがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 491,
        "QA": 641
    }
}